[垃圾]男人老狗係度喊苦喊忽

成個女人咁
真係好撚無用

所以我咪收埋自己係廁所喊囉
我真係好大壓力

i know that feel bro........

曾經我都好傻咁為條女而喊......

那天跟我說 男人滴血不准喊

為左佢先會喊

baba聲

男人都喺人，會有情緒，亦需要釋放

屌你老母

其實我想哭，偏不會灑眼淚
人習慣把悲苦藏在心裡
就算心已盡碎，都借酒三分醉
扮作瀟灑不去想不歎喟唏噓

唔垃圾
肯面對負面情緒係好事

無唔開心，就唔會有開心架啦

邊個話喊就垃圾
唔喊個啲屈埋屈埋好易岀事

番工真係好大壓力
由其係人事問題

如今找你卻 沒一丁點方法
唯盼在他日其他酒吧有遇見一剎

苦是一種享受

撚屌